有無人老豆老母淨係睇翡翠台。。。。

日撚日屋企部電視俾兩老霸撚住睇垃圾。。。屌

2019都仲有人睇電視